德國總理默克爾宣佈2021年不會尋求連任

Sources in the Christian Democratic Union (CDU) have said that Chancellor Angela Merkel is prepared to step down as party leader.
Merkel reportedly said she still plans on remaining in her post as chancellor, but will step down from her post in 2021 when her current term finishes. She once said that party leadership and chancellorship must go hand-in-hand.
Merkel, who has been CDU chairwoman since 2000, told a party leadership meeting of her offer on Monday morning, after the party reeled from heavy losses in two recent regional elections, most recently on Sunday in Hesse.
Merkel allies and critics are stepping up to replace Merkel, including CDU Secretary General Annegret Kramp-Karrenbauer, Health Minister Jens Spahn, and former CDU/CSU parliamentary bloc leader Friedrich Merz.
The chancellor is expected to give a press con

仲有兩三年做

佢再連任就唔係德國總理
應該叫德意志斯坦總理

輸入完難民 完成任務就功成身退？

仲有三年做？！

終於收皮。

做左十幾年